中大徹物資走，popo外圍落網 ,係咪死撚硬？

自推10連

好似當年和你飛，一樣，popo唔洗沖機場
守碼頭已經捉左一大堆

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）